【和解之後】蘋果稱有意使用高通的屏下指紋識別技術

台媒《經濟日報》報道，在蘋果與高通和解後，蘋果iPhone未來除了會採用高通的5G基帶，亦有機會採用高通獨家的超聲波屏幕指紋識別方案。

據報，高通的超聲波屏幕指紋識別方案主要由台灣廠商業成集團代工，雙方已將在超音波指紋識別技術上合作多年，三星S10的屏幕指紋識別方案就是應用以上技術。

分析指，以往高通在處理器、4G晶片皆取得優勢，然而，由於蘋果自行開發處理器，加上5G時代展開，若高通仍想取得蘋果的大單，相信超聲波指紋識別是具吸引力的技術。

垃圾指紋鎖

技術成熟喇

蘋果又撚狗

We developed the first iOS phone using ultrasonic fp ever in the world

咁佢又冇講錯嘅，下年（即係今年）的確仲用緊M額Face ID

[black]1 year ago[/black]
有faceid根本唔需要指紋解鎖

唔會用返指紋同用緊M額係兩回事喎

寧願要指紋都唔要m額啦

Apple 叫要touch id 人再忍一年

一年前
idog：faceID係最好，指紋解鎖好落後

一年後……
idog：iphone屏幕指紋解鎖好創新，所有an機都比唔上

忍撚到痴線

唔撚係掛
三星個隻仲要係mon貼公敵

如果apple可以改到就算痴左mon貼都用到既話
咁就真係勁
果啲乜鳩又抄三叔果啲就收收皮先

似係用返高通果個技術
咁就同an機差唔多
頂多係software寫好少少順啲啫

用高通指紋解鎖技術+3叔OLED螢幕，apple出得都要到年尾，咁解鎖技術都應該會有更新，咁比依家個D機會好用少少唔出奇，到時idog又可以打飛機

求其打篇野出黎都有人信

班AN狗應該驚到鳩縮
難得有個功能打下飛機，都對iPhone大訂單無抵抗力

我宣佈屏下指紋識別技術已成熟

why not both

咁已經值得加價3000啦

正常今年iphone 11而家已經要定案，7月orda件，8月大量生產

intel冇5G /三星晤賣/mtk食唔落
apple先焗住同人和解

要用mon面指紋今年唔會出得切，一定係下年

蘋果已死
idog又話爛果唔會用an機野既？

an狗傳聞當係真
證明智商高極有限

why m額? Animoji無撚用
我出門口用Ray ban, 用faceID都幾煩

如果到時用左睇下idog又有咩講

Android狗次次拎傳聞黎打飛機
上次笑完iPhone無5g 到今次又話可能用高通超聲波指紋

(ff) apple 會唔會進化個技術, 令到可以full screen 任意位同埋唔洗特定mon 貼都unlock 到

如果係就正

又有新科技可以加到萬2一部啦

你真係覺得今年唔減反而加

到時用左最多俾你地an狗笑下
但如果做得好過an機就唔好扮傻啦

Apple 出得既都有返咁上下質素既
到時睇下點

個技術係高通嘅
點解係蘋果抄android？

9成idog儍儍分不清，人地其實係笑緊apple 還是idog on9

9成所謂idog係An狗扮

所有mon貼都得就無可能

唔同材料 唔同媒介都會影響個defraction angle
到時超聲波傳遞唔到 又唔準

壞左既蘋果

高通又贏

9成idog都會屈idog係an狗

9成An狗都會屈idog屈假idog係an狗

好威威呀

知唔知咩係專利？
「有」係指識講定係指有個專利先？
個專利就高通嘅
and機都係買高通個專利嚟用
大家都係買個專利嚟用
邊有得講抄唔抄？

條屎為曱甴連low tec 光學指紋鎖同鳩通呢個勁咁多嘅超聲波指紋鎖都唔識分，就以為早出嘅就係有，就係贏。
屎為真係多得佢唔少，反宣傳一流